有冇人同我一樣，依加成個腦都係黑警係我地仇人，黑警佢日日鬧事，黑警破壞香港法理

又唔做野~~~
又唔讀SUE~~~~~~

打議員打議員 打

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

咪俾仇恨佔據
嬲可以
但你咁樣非常唔健康

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

四面楚歌

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960 - 紅橋站落車
黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）

Ah~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~死黑警

打爛我地嘅家園

黑警衹暴製亂

呀～～～～

呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！